\section{Aufgaben der letzten Besprechung}
\begin{description}
	\item[X] \hfill \todoperson{Beatrice, Katja} \fullcheck
	\item[Y] \hfill \todoperson{Beatrice, Katja} \halfcheck
	\item[Z] \hfill \todoperson{Beatrice, Katja} \nocheck
	\item[Protokoll] \hfill \todoperson{Beatrice} \fullcheck
\end{description}

\section{Beschlüsse und Anmerkungen}
%Meilensteine
%Besondere Erkenntnisse der letzten Woche
%Beschlüsse, Änderungen, Vorgaben
%Kritische Probleme 

\section{Qualitätssichernde Maßnahmen}
Besprechung möglicher auftretender Risiken und Absicherung der Qualitätssichernden Maßnahmen
\begin{description}
\item[Review und Dokumentation] \hfill \fullcheck\\
Der nächste Sprint wurde gemäß des Zeitplans geplant und alle Beschlüsse dokumentiert. Der aktuelle Zeitplan kann eingehalten werden.
%Überprüfung und ggf. Anpassung des Zeitplans und der Meilensteine. Dokumentation des aktuellen Stands und detaillierte Planung des nächsten Sprints.
\item[Risikoanalyse] \hfill \fullcheck \\ 
Keines der Risiken stellt momentan ein Problem dar.
%wöchentliche Analyse der definierten Risiken. Frühzeitiges Erkennen und Bekämpfen aufkommender Probleme.
\item[Teamarbeit] \hfill \fullcheck \\ 
Beide Teammitglieder befinden sich auf demselben Wissensstand. Pair Programming wurde erfolgreich durchgeführt.
%Pair Programming wo dies sinnvoll ist, Teilen von Erkenntnissen und Abgleichung des Wissenstands. Korrekturlesen der schriftlichen Ausarbeitung des jeweils anderen.
\item[Testen] \hfill \fullcheck \\ 
Tests sind bisher noch nicht notwendig.
%Durchführung von Unit-Tests und Integration-Tests. Implementierung und Nutzung einer Testumgebung (Nutzeroberfläche) zur Darstellung von Ergebnissen.
\item[Rücksprachen mit dem Auftraggeber] \hfill \fullcheck \\ 
Das nächste Treffen mit dem Betreuer wird geplant, sobald ein erstes Konzept für [xyz] entworfen und implementiert wurde.
%Regelmäßige Besprechungen mit dem Betreuer, um den aktuellen Stand mit den Erwartungen abzugleichen und Missverständnissen vorzubeugen.
  
\end{description}

\section{Aufgabenverteilung und weiteres Vorgehen}
\begin{description}
	\item[X] \hfill \todoperson{Beatrice, Katja}\\
	
	\item[Protokoll] \hfill \todoperson{Beatrice}\\Aktuelles Protokoll verfassen und abschicken 
	\item[Nächstes Treffen] Sprint Planning \& Review am Sonntag, 24.10.2021 um 9 Uhr 
\end{description}


